Curry 手感仔唔到你唔服

好多場都係上半場炒左好多球 命中好差！

下半場都可以比佢射番好 結果全場>50% fg

真心每次見證到都覺得好顛 今年好大機會入190俱樂部 50+ 50+ 90+ 命中

入到190 大唔大機拎mvp?

唔會拎到mvp 一黎審美疲勞 二黎隊波咁既陣容 會令評審覺得有好成績係理所當然
今年最大機會係字母

但如果190 俱樂部加場均30分

佢會係歷史上第一個做到

yes

3個mvp 4冠 vs1個mvp 3冠3fmvp
邊個勁d

可能係3mvp 4 冠 1fmvp

銀仔會想做kd3連

勇士會全隊造比curry

最後係cousin拎

之前睇到佢訓練師話佢仲未巔峰，我以為佢9up，點知今年仲勁過全票mvp嗰年，嗰時講緊唯一180得分王

如果今年做埋190 得分王 真係想像唔到....

73勝亞軍

傷左唔計